終於到毒撚發圍既時候

今日個個凍到寒埋一舊， 係時候著短T出街，比人知我地先係真男人

毒撚就係毒撚

無問題 佢地應該凍到打人都slowed 80%

你妒忌心好重

真毒撚唔出街

琴日著住件背心短褲出街 即係成堆女抄我牌
信不信由你

有無諗過都無人理9你著成點

你只係唔怕凍嘅毒撚

型呀清

怕 但想型 無計 頂硬上

聖誕節出咩街阿
係屋企唔著衫對住條女fing下算啦

I mean av

ching 射個下好易虛寒入體
最好係被入面丁

唔撚覺凍啊屌 成身興恰恰

其實日本沿海地區都濕凍，不過連登仔最鍾意話香港嗰隻最勁

香港咩都宇宙第一